比人寄予厚望但最後失敗既感覺真係好難受

由細到大讀書又好玩比賽又好
都係未試過令屋企人自豪
話咁快就出社會搵份工佢地又係擔心
最後想轉份穩定小小既工
去到final in以為得米最後又係冇回音
番到屋企食飯佢地問起又唔敢講
壓力大到唔知點處理
唉 人生好累好難

我都係 轉系讀書人地以為你好勁

屌明明唔同系 關咩事

醫生唱歌都可以好柒啦

醫生跳舞都冇基本功

d人當你一學就識

你竟然係醫生點解咁得閒出埋呢D膠貼

加油呀巴打
其實屋企人都係想你健康同開開心心姐
搵工呢啲野慢慢黎啦 大環境唔好 唔係你問題

ｄ人知道你讀緊某種外語然後問你個個字點解，如果答唔到佢會被話咁渣嫁，咁都唔識

慢慢你覺得好攰
就明白唔係所有野都係如你所願/跟住你計劃走
本身都難接受, 但去到一個點你唔想再被呢啲野影響你情緒同精神
就會慢慢睇開咗

小智和忍蛙

好多人睇唔起我
女朋友同屋企人成日都對我好大期望
成日想爭番口氣比人睇
點知都係柒下柒下咁
真係好累啦

好難睇得開現階段
我真係好迷惘
唔知日後條路點行好
日日渣架車出去兜下聽下歌
就忍唔住喊 又冇人可以傾訴
我剩係想平平淡淡咁過姐
點解都咁難 我真係好累好累啦

冇人講過事事一定要好成功好順利
失敗係容許的

你接受咗之後
嗰種放鬆釋懷感覺好舒服
可以放過自己, 你發現自己都成長咗

但見到佢地失望個樣
點釋懷到姐
同埋宜家點行日後條路都好迷惘

人生係你自己的, 唔係為人地而活
知道自己盡咗力, 已經值得自豪
你諗吓一陣為咗執著呢啲野付上自己精神健康
其實到頭來發現所有野都係自己俾自己掣肘

你聽落似啱啱出黎做野無耐, 人生路很長
前路大把野要煩, 睇你用咩心態
無話一定要豁達, 我明白自己始終會在意
因為我都同你一樣
但一諗到自己為咗呢啲野賠埋健康同情緒就覺得唔值

例子者唔係醫生

見唔成工好正常 尤其係而家呢個時勢添

你屋企人最擔心唔係你in唔到 而係擔心你放棄自己

人地睇你唔起
你自己都唔好睇唔起自己呀
有時都要講運氣同際遇既
慢慢黎啦 加油

你地睇唔起你之後實況係自己都睇唔起自己

你的朋友就是你

所以成功前都唔好攞出嚟講